大家覺得女仔點為之肥

155、160、165
比較常見嘅女仔身高，你地覺得分別幾重先叫標準，點為之肥
我知好睇肌肉同脂肪比例，咁通常嚟講脂肪率係幾多
腰又要幾多吋

當時大波既女仔相對係少
但如果大波, 對波可以好重

呢幅圖過25%都可以叫肥

唔多過20% FAT就可以叫FIT，多過20%就睇情況，總之除晒衫企係度見唔到有摺就為之正

165cm過65kg已經係肥婆，55-60之間最正

連登標準係過15%叫肥

用體重衡量肥唔肥未免太on9

咁腰呢

全世界都係肥婆

又唔係淨係講體重

當一個女仔唔話自己肥

佢
就
真
係
肥

揸起拳頭 見唔到骨=肥

女仔好似低過15%會有健康問題

咪就係話除晒衫企係度見唔到有摺，摺係指條腰

睇下佢食飯個陣有冇飯淨, 係咪食肉先, 食幾多菜

更新，岩岩見到有研究指係最少18%，大肚婆最少22%

呢個真
通常話自己好肥要減嘅都唔係真係肥
肥嗰啲都唔出聲

但我見有啲人好肥但對手好瘦好修長有骨感

有啲女人吸收差 食極都唔肥
識個女仔暴飲暴食美極飲食style
但瘦到碌竹咁

普遍都唔會咁畸形啦

咁嗰啲係咁操 想操馬甲線之類體脂十幾嘅女仔咪

咁又係